[片] 停正清真寺門口，噴完一下唔夠，再噴哂成個門口，咁叫誤中？

麻煩將條片廣傳，等所有伊斯蘭國家都睇清楚前後發生乜嘢事！！！

Twitter!!!!

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

應該係大陸公安渣控制架車

推

睇班仆街點解釋

twitter見啦各位

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

推比南亞仔

推到有人放上twitter

push

up

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》
dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀